香港人揾得少已經識單身唔結婚唔生細路，點解孟加拉d人揾得仲少仲要生幾件

揾萬頭已經識自動波打飛機算啦
上141都費事啦
但孟加拉、印尼、尼日利亞d友
一日唔知有冇一舊水（港紙）
仲要生幾件
可能你會話咩
屌咁佢地冇condom呀嘛
讀得書少呀嘛
生多幾件出黎耕田呀麻
冇condom咪打j囉
讀書少一定唔會黐線到唔知扑野=>生仔
同埋你養幾件一定貴過你賺得返黎既錢
真係好傻豬
d人諗野真係